有無人另一半係唔鍾意人哋同自己咁close

女朋友第一次拍拖，話慣咗自己一個人，唔慣其他人同自己咁親近，寧願返返去一個人嘅生活，有冇人試過？

聽到佢咁講我好難過，好想知道佢以前係咪有咩陰影令到佢封閉自己，咁自我保護 問過佢點解唔鍾意，佢淨係話慣咗一個人，佢自己可以handle到自己，唔鍾意人哋咁close，始終答唔到點解唔鍾意

究竟人係咪可以真心怕closeness，定係有原因令佢咁怕，我係咪應該嘗試吓打開佢心扉？好想佢開心快樂

May be she don’t like u

同意 我自己就係禁

係打從心底唔想再相信愛情既人 好攰

女朋友屋企冇乜問題，反而係細個已經出咗國讀書，唔知係咪咁樣令到性格變得孤單，習慣咗一個人生活同自己一個人面對所有嘢

如果係怕失去，會唔會係以前曾經失去過？otherwise好似難啲突然咁怕失去

我就係唔鍾意男朋友同自己太close。一嚟，想要私人空間同朋友相處，或者係自己一個獨處放鬆下。同埋，經驗話我知，日日糖黐豆，無間斷WhatsApp 反而會有壓迫感同埋好快就厭倦。
可能我本身就唔適合戀愛

我女朋友都係咁 我覺得佢會成日會想自己一個人
放假個時係唔會主動約我去街，要我約佢 問佢幾時得閒先會一齊出下街

然後成日whatspp好耐都唔應我一次 有時會好熱情咁樣應我WhatsApp

送佢返屋企次次都話唔洗，因為我都住嘅地方相隔太遠

應唔應該同佢坦白我其實會好沒安全感，好想被愛 但偏偏佢就比唔到我想要嘅我
有時真係想佢關心我多啲
搞到我有時真係唔知點同佢相處

就俾啲時間佢適應，可以誠實同佢講你諗咩，係有一種女仔唔鍾意做糖癡豆，純粹性格驅使